眾志前副主席袁嘉蔚獲批入閘參選區議會

【Now新聞台】區議會選舉提名期明日結束，香港眾志前副主席袁嘉蔚參選資格獲確認。

袁嘉蔚在社交網站上載通知書，選舉主任確認她參選南區田灣選區的資格，其間未曾向她查詢。同區已報名參選的是尋求連任的陳富明，他報稱獨立。

另外，參選九龍城樂民選區的林正軒亦獲確認參選資格，他提交的政綱寫明「光復香港，時代革命」，選舉主任未曾向他查詢，同區已報名的是現任區議員楊永杰。

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: